---
File: ~/.dotfiles/wiki/oracao-quebranto.md
Last Change: Sat, 18 May 2024 - 14:02:36
tags: [oracao]
---
Pra quebranto ,espinhela caída,vento virado e mau olhado é assim, 👇

Nossa Senhora quando andava pelo mundo 
Curou seu filho amado 
Espinhela caída ,bile derramada,quebranto ,mau olhado 
Quem cura não sou eu ,é Deus nossa senhora da piedade e as 3 pessoas da santíssima Trinidad 🙏

3 Pai Nosso
3 Ave Marias
3 Gloria ao Pai

Oferecimento :
Ofereço esses 3 pai nosso, 3 ave Maria e 3 glória ao pai à Deus nossa senhora da piedade e as três pessoas da santíssima Trinidad, assim como vós curastestes seu filho amado , curai ,(fulano) diz o nome da pessoa ,em nome de Deus pai,Deus filho e Deus Espírito Santo


